<iacula> 

<!-- Devoção diária -->

<grupo valor="1"> 
<frase>Benedicamus Patrem et Filium cum Sancto Spiritu! (Bendigamos o Pai, o Filho e o Espírito Santo).</frase>
<frase>Glória ao Pai, Glória ao Filho, Glória ao Espírito Santo!</frase>
<frase>Glória a Santa Maria e também a São José. Obrigado aos Anjos que te fazem a corte!</frase>
<frase>Creio em Deus Pai, creio em Deus Filho, creio em Deus Espírito Santo!</frase>
<frase>Espero em Deus Pai, espero em Deus Filho, espero em Deus Espírito Santo!</frase>
<frase>Amo Deus Pai, amo Deus Filho, amo Deus Espírito Santo!</frase>
<frase>Glória a Vós, Trindade igual, única Divindade, antes de todos os séculos, e agora e sempre!</frase>
<frase>A fé católica consiste em adorar um só Deus em três Pessoas e três Pessoas em um só Deus!</frase>
<frase>Uma só é a Pessoa do Pai, outra a do Filho, outra a do Espírito Santo!</frase>
<frase>Tal como é o Pai, tal é o Filho, tal é o Espírito Santo!</frase>
<frase>O Pai é incriado, o Filho é incriado, o Espírito Santo é incriado!</frase>
<frase>O Pai é imenso, o Filho é imenso, o Espírito Santo é imenso!</frase>
<frase>O Pai é eterno, o Filho é eterno, o Espírito Santo é eterno!</frase>
<frase>O Pai é onipotente, o Filho é onipotente, o Espírito Santo é onipotente!</frase>
<frase>O Pai é Deus, o Filho é Deus, o Espírito Santo é Deus!</frase>
<frase>O Pai é Senhor, o Filho é Senhor, o Espírito Santo é Senhor!</frase>
<frase>O Pai não foi feito, nem gerado, nem criado por ninguém!</frase>
<frase>O Filho procede do Pai; não foi feito, nem criado, mas gerado!</frase>
<frase>O Espírito Santo não foi feito, nem criado, nem gerado, mas procede do Pai e do Filho!</frase>
<frase>Não há, pois, senão um só Pai!</frase>
<frase>Não há pois, senão um só Filho, e não três Filhos!</frase>
<frase>Não há pois, senão um só Espírito Santo, e não três Espíritos Santos!</frase>
<frase>O Filho é igual ao Pai segundo a divindade; menor que o Pai segundo a humanidade!</frase>
<frase>Omnia in bonum! (Tudo é para bem!).</frase>
<frase>Fiat, adimpleatur, laudetur et in aeternum superexaltetur iustissima atque amabilissima Voluntas Dei super omnia. Amen. Amen!  (Faça-se, cumpra-se, seja louvada e eternamente glorificada a justíssima e amabilíssima Vontade de Deus sobre todas as coisas. Assim seja. Assim seja).</frase>
<frase>Ut in gratiarum semper actione maneamus! (Permaneçamos sempre em ação de graças!).</frase>
<frase>Oportet semper orare, et non deficere (Convém orar sempre e não desfalecer).</frase>
<frase>Ure igne Sancti Spiritus! (Queima-nos com o fogo do Espírito Santo!).</frase>
<frase>Veni, Sancte Spiritus, reple tuorum corda fidelium, et tui amoris in eis ignem accende!  (Vinde, Espírito Santo, enchei o coração dos vossos fiéis e acendei neles o fogo do vosso amor!).</frase>
<frase>Vinde, ó Espírito Santo! Iluminai o meu entendimento para que conheça os vossos preceitos.</frase>
<frase>(Espírito Santo) fortalecei o meu coração contra as insídias do inimigo, inflamai a minha vontade...</frase>
<frase>(Espírito Santo) Ouvi a vossa voz e não quero endurecer-me e resistir, dizendo: depois..., amanhã. Nunc coepi! Agora!, não suceda que o amanhã me venha a faltar!</frase>
<frase>Ó Espírito de verdade e de sabedoria, Espírito de entendimento e de conselho, Espírito de gozo e de paz! Quero o que quiserdes, quero porque o quereis,  quero como quiserdes, quero quando quiserdes...</frase>
<frase>Quod bonum est oculis eius, faciat  (O que for bom aos teus olhos, faça-se!).</frase>
<frase>Senhor, abandono-me em Ti, confio em Ti, descanso em Ti!</frase>
<frase>Domine ut videam, Domine ut sit!</frase>
<frase>Bendita seja a Santíssima Trindade!</frase>
<frase>Ó meu Deus: cada dia me sinto menos seguro de mim e mais seguro de Ti!</frase>
<frase>Senhor, meu Deus! Em vossas mãos abandono o passado, o presente e o futuro,  o pequeno e o grande, o pouco e o muito, o temporal e o eterno!</frase>
<frase>A Vós Oh! Deus!, vos glorificamos, A vós, Senhor, vos reconhecemos!</frase>
<frase>A Vós, Eterno Pai, venera toda a criação!</frase>
<frase>Santo, Santo, Santo é o Senhor, Deus do universo! </frase>
<frase>Os céus e a terra estão cheios da majestade da vossa Glória!</frase>
<frase>A Vós canta o glorioso coro dos Apóstolos, a multidão admirável  dos Profetas, o branco exército dos Mártires!</frase>
<frase>Salva ao teu povo, Senhor, e bendiz vossa herança!</frase>
<frase>Em Vós, Senhor, confiamos para sempre!</frase>
<frase>Tu és minha vida, outro Deus não há!</frase>
<frase>Tu és minha força, outro Deus não há!</frase>
<frase>Ó Senhor da vida, creio sempre em ti!</frase>
<frase>Ó Santíssima Trindade: vos sois minha paz, minha liberdade!</frase>
<frase>Nada nesta vida nos separará, ó Santíssima Trindade!</frase>
</grupo>

<grupo valor="2">
<frase>Minhas boas amigas, as almas do purgatório!</frase>
<frase>Dai-lhes, Senhor, o repouso eterno e brilhe para eles a vossa luz!</frase>
<frase>Absolvei, Senhor, as almas dos vossos servos!</frase>
<frase>Senhor, olhai com bondade para almas que choram!</frase>
<frase>Ó Pai, sede misericordioso com as almas que chamastes deste mundo!</frase>
<frase>Dai-lhes, Senhor, a felicidade a luz e a paz!</frase>
<frase>Meu Jesus, por aquele suor copioso de sangue que suaste no Horto, tenha misericórdia das almas do Purgatório!</frase>
<frase>Meu Jesus, por teu santíssimo rosto cheio de sangue, tenha misericórdia das almas do Purgatório!</frase>
<frase>Meu Jesus, pela bofetada que recebeu teu rosto venerável, tenha piedade das almas do Purgatório!</frase>
<frase>Meu Jesus, pela veste sangrenta que com violência arrancaram os verdugos, tenha piedade das almas do Purgatório!</frase>
<frase>Meu Jesus, pelos cruéis açoites que recebeste, tenha piedade das almas do Purgatório!</frase>
<frase>Meu Jesus, por teu santíssimo Corpo cravado na Cruz, tenha piedade das almas do Purgatório!</frase>
<frase>Meu Jesus, pela coroa de espinhos que perfuraram tua cabeça, tenha piedade das almas do Purgatório!</frase>
<frase>Meu Jesus, por teus santíssimos pés e mãos cravados com duros pregos, tenha piedade das almas do Purgatório!</frase>
<frase>Meu Jesus, pelos passos que deste na rua da amargura com a Cruz às costas, tenha piedade das almas do Purgatório!</frase>
<frase>Meu Jesus, pelo costado aberto pela lança, de onde saiu sangue e água, tenha piedade das almas do Purgatório!</frase>
<frase>Maria, Rainha do Purgatório, rogo-te pelas almas pelas quais tenha ou possa ter obrigação!</frase>
<frase>Maria, Rainha do Purgatório, rogo-te pelas almas mais abandonadas e esquecidas!</frase>
<frase>Maria, Rainha do Purgatório, rogo-te pelas almas que devem estar mais tempo padecendo seus pecados!</frase>
<frase>Maria, Rainha do Purgatório, rogo-te pelas almas que mais padecem!</frase>
<frase>Pai Misericordioso, te suplico, tenha piedade das almas do Purgatório!</frase>
<frase>Pai Misericordioso, te suplico, lembra do teu eterno amor às almas que estão no Purgatório!</frase>
<frase>Pai Misericordioso, digna-te livrar as almas do Purgatório das penas e dores!</frase>
<frase>Pai Misericordioso, leva as almas do Purgatório da prisão das trevas à luz admirável do Céu!</frase>
<frase>Deus Espírito Santo, dou-te graças por todos os benefícios com que santificaste as almas do Purgatório!</frase>
<frase>Deus Espírito Santo, dou-te graças por todos os benefícios com que fortaleceste as almas do Purgatório!</frase>
<frase>Deus Espírito Santo, dou-te graças por todos os benefícios com que aliviaste as almas do Purgatório!</frase>
<frase>Meu Pai Criador, peço-Vos a mais importante de todas as Vossas graças: a perseverança final e uma morte santa!</frase>
<frase>Meu Pai Criador, por muito que tenha abusado da vida que me destes, fazei-me vivê-la desde agora e terminá-la no Vosso Santo Amor!</frase>
<frase>Meu Pai Criador, que eu morra como os santos Patriarcas, deixando sem tristeza este vale de lágrimas!</frase>
<frase>Meu Pai Criador, que eu morra como o glorioso São José,  acompanhado de Jesus e de Maria, pronunciando esses nomes por toda a eternidade!</frase>
<frase>Meu Pai Criador, que eu morra como a Virgem Imaculada, na caridade mais pura e com o desejo de unir-me ao Único objeto de meus amores!</frase>
<frase>Meu Pai Criador, que eu morra como Jesus na Cruz, plenamente identificado com a Vontade do Pai, feito holocausto por amor!</frase>
<frase>Jesus, morto por mim, concedei-me a graça de morrer num ato de perfeita caridade para convosco!</frase>
<frase>Santa Maria, Mãe de Deus rogai por mim agora e na hora de minha morte!</frase>
<frase>São José, meu pai e senhor, alcançai-me que eu morra com a morte dos justos!</frase>
</grupo>

<grupo valor="3">
<frase>Nossos santos Anjos da Guarda, defendei-nos!</frase>
<frase>São Miguel Arcanjo, defendei-nos no combate!</frase>
<frase>Protegei-nos contra as maldades e ciladas do demônio!</frase>
<frase>E vós, Príncipe da milícia celeste, precipitai no inferno,  pelo poder divino, Satanás e os outros espíritos malignos!</frase>
<frase>Santo Anjo do Senhor, meu zeloso guardador!</frase>
<frase>Meu anjo da guarda, cobri-me com o vosso escudo, contra os embustes e ciladas do demônio!</frase>
<frase>Santo Anjo da guarda, doce companhia, não me desampares nem de noite nem de dia!</frase>
<frase>Santo Anjo da guarda, tesouro do Senhor, que do Céu foste enviado para ser meu guardador!</frase>
<frase>Eu te rogo, Anjo bendito, que me livres e me guardes dos laços do maldito, agora e sempre. Amém!</frase>
<frase>Santo Anjo da guarda, embora sejas invisível, sei que andas ao meu lado!</frase>
<frase>Santo Anjo da guarda, embora sejas invisível, sei que escutas minha oração e contas os meus passos!</frase>
<frase>Santo Anjo do Senhor, que eu escute tua mensagem e a siga!</frase>
<frase>Meu Anjo da Guarda, presença amiga do Céu, obrigado por tua guarda fiel, obrigado por tua companhia!</frase>
<frase>Na presença dos Anjos, suba ao Céu nosso canto: glória ao Pai, ao Filho e ao Espírito Santo. Amém!</frase>
<frase>Glorioso Arcanjo São Miguel, medicina de Deus, guia-nos no caminho da salvação!</frase>
<frase>São Miguel Arcanjo, defende-nos na luta, seja nosso amparo na perversidade e ataques do demônio!</frase>
<frase>O Arcanjo Gabriel anunciou a Maria, e Ela concebeu do Espírito Santo!</frase>
<frase>Por intercessão do glorioso Arcanjo São Miguel e do celeste coro dos Serafins, suplicamos ao Senhor que nos faça dignos de uma chama de perfeita caridade</frase>
<frase>Por intercessão do glorioso Arcanjo São Gabriel e do celeste coro dos Querubins, queira o Senhor conceder-nos a graça de abandonar o pecado!</frase>
<frase>Por intercessão do glorioso Arcanjo São Rafael e do celeste coro dos Tronos, infunda o Senhor um espírito de verdadeira e sincera humildade!</frase>
<frase>Por intercessão do glorioso Arcanjo São Miguel e do celeste coro das Dominações, queira o Senhor conceder-nos a graça de sermos puros de coração!</frase>
<frase>Por intercessão do glorioso Arcanjo São Gabriel e do celeste coro das Potestades, digne-se o Senhor de livrar nossas almas dos ataques do demônio!</frase>
<frase>Por intercessão do glorioso Arcanjo São Rafael e das admiráveis virtudes celestiais, não permita o Senhor que caiamos em tentação!</frase>
<frase>Por intercessão do glorioso Arcanjo São Miguel e do celeste coro dos Serafins, suplicamos ao Senhor que nos faça dignos de uma chama de perfeita caridade</frase>
<frase>Por intercessão do glorioso Arcanjo São Miguel e do celeste coro dos Principados, digne-se Deus encher nossas almas do seu mais profundo amor!</frase>
<frase>Santos Tronos, Anjos da Vida, rogai por nós!</frase>
<frase>Santos Anjos da Adoração, rogai por nós!</frase>
<frase>Santas Dominações, rogai por nós!</frase>
<frase>Santas Potestades, rogai por nós!</frase>
<frase>Santos Principados do Céu, rogai por nós!</frase>
<frase>Santas Virtudes, rogai por nós!</frase>
<frase>São Miguel Arcanjo, rogai por nós!</frase>
<frase>Anjos da fé e da humildade, rogai por nós!</frase>
<frase>Preservadores da santa unção, rogai por nós!</frase>
<frase>Padroeiros dos moribundos, rogai por nós!</frase>
<frase>Príncipes dos exércitos celestes, rogai por nós!</frase>
<frase>São Gabriel Arcanjo, rogai por nós!</frase>
<frase>Fiéis mensageiros de Deus, rogai por nós!</frase>
<frase>Anjos da esperança e da paz, rogai por nós!</frase>
<frase>Protetores de todos os servos e servas de Deus, rogai por nós!</frase>
<frase>Padroeiros dos sacerdotes, rogai por nós!</frase>
<frase>São Rafael Arcanjo, rogai por nós!</frase>
<frase>Anjos do Amor divino, rogai por nós!</frase>
<frase>Vencedores do maligno, rogai por nós!</frase>
<frase>Padroeiros dos caminhantes, rogai por nós!</frase>
<frase>Auxiliadores em nossas necessidades, rogai por nós!</frase>
<frase>Luzes em nossa escuridão, rogai por nós!</frase>
<frase>Auxiliadores em nossos perigos, rogai por nós!</frase>
<frase>Guias da nossa consciência, rogai por nós!</frase>
<frase>Intercessores diante do trono de Deus, rogai por nós!</frase>
<frase>Escudos contra os ataques do inimigo, rogai por nós!</frase>
<frase>Constantes companheiros nossos, rogai por nós!</frase>
<frase>Firmíssimos condutores nossos, rogai por nós!</frase>
<frase>Fidelíssimos amigos nossos, rogai por nós!</frase>
<frase>Sábios conselheiros nossos, rogai por nós!</frase>
<frase>Exemplos de obediência, rogai por nós!</frase>
<frase>Consoladores no abandono, rogai por nós!</frase>
<frase>Espelhos de humildade e de pureza, rogai por nós!</frase>
<frase>Anjos de nossas famílias, rogai por nós!</frase>
<frase>Anjos de nossos Sacerdotes e pastores, rogai por nós!</frase>
<frase>Anjos da nossa terra e Pátria, rogai por nós!</frase>
<frase>Anjos da Santa Igreja, rogai por nós!</frase>
<frase>São Miguel, cujo nome é um relâmpago, rogai por nós!</frase>
<frase>São Miguel, cujo nome é um hino a Deus, rogai por nós!</frase>
<frase>São Miguel, perfeito adorador de Deus, rogai por nós!</frase>
<frase>Modelos de submissão amorosa, rogai por nós!</frase>
<frase>Modelos de pronta obediência, rogai por nós!</frase>
<frase>Leais servidores de Deus, rogai por nós!</frase>
<frase>Zeladores do Reino de Deus, rogai por nós!</frase>
<frase>Portadores das chaves do abismo, rogai por nós!</frase>
<frase>Defensores dos filhos de Deus, rogai por nós!</frase>
<frase>Espelhos do Altíssimo, rogai por nós!</frase>
<frase>Protetores da Igreja militante, rogai por nós!</frase>
<frase>Consoladores da Igreja padecente, rogai por nós!</frase>
<frase>Honra da Igreja triunfante, rogai por nós!</frase>
</grupo>

<grupo valor="4">
<frase>São José, nosso pai e senhor, abençoai todos os filhos da Santa Igreja de Deus!</frase>
<frase>São José, a quem eu tanto quero!</frase>
<frase>Ó glorioso São José, modelo de todos os trabalhadores!</frase>
<frase>São José, alcançai-me a graça de trabalhar com espírito de penitência!</frase>
<frase>São José, alcançai-me a graça de pôr o meu dever acima das minhas naturais inclinações!</frase>
<frase>São José, alcançai-me a graça de trabalhar com agradecimento e alegria!</frase>
<frase>São José, alcançai-me a graça de render os talentos recebidos de Deus!</frase>
<frase>São José, alcançai-me a graça de trabalhar com ordem!</frase>
<frase>São José, alcançai-me a graça de trabalhar com constância!</frase>
<frase>São José, alcançai-me a graça de trabalhar com intensidade!</frase>
<frase>São José, alcançai-me a graça de trabalhar na presença de Deus!</frase>
<frase>São José, alcançai-me a graça de trabalhar com pureza de intenção!</frase>
<frase>São José, alcançai-me a graça de trabalhar pensando incessantemente nas almas!</frase>
<frase>Ave-José, pai adotivo do Menino-Jesus, bendito sois vós entre todos os homens!</frase>
<frase>Ave-José, pai adotivo do Menino-Jesus, bendito os vossos braços que carregaram o Senhor!</frase>
<frase>São José, nosso pai e senhor, protegei-nos dos nossos inimigos!</frase>
<frase>São José, nosso pai e senhor, levai-nos até às portas do Céu. Amém!</frase>
<frase>São José, seja o meu guardião da pureza!</frase>
<frase>Meu querido São José: limpai toda minha sensualidade para que não busque compensações de nenhum gênero!</frase>
<frase>Meu querido São José: rebaixe minha soberba para que não deseje enaltecer o meu eu!</frase>
<frase>Meu querido São José: afine minha disponibilidade para servir somente a Jesus!</frase>
<frase>Ilustre descendente de Davi, rogai por nós!</frase>
<frase>Luz dos patriarcas, rogai por nós!</frase>
<frase>Esposo da Mãe de Deus, rogai por nós!</frase>
<frase>Guardião puríssimo da Virgem, rogai por nós!</frase>
<frase>Pai nutrício do Filho de Deus, rogai por nós!</frase>
<frase>Diligente defensor de Cristo, rogai por nós!</frase>
<frase>Chefe da Sagrada Família, rogai por nós!</frase>
<frase>Pai justíssimo, rogai por nós!</frase>
<frase>Pai castíssimo, rogai por nós!</frase>
<frase>Pai fortíssimo, rogai por nós!</frase>
<frase>Pai obedientíssimo, rogai por nós!</frase>
<frase>Pai fidelíssimo, rogai por nós!</frase>
<frase>Espelho da paciência, rogai por nós!</frase>
<frase>Amante da pobreza, rogai por nós!</frase>
<frase>Modelo dos trabalhadores, rogai por nós!</frase>
<frase>Glória da vida doméstica, rogai por nós!</frase>
<frase>Guardião das virgens, rogai por nós!</frase>
<frase>Apoio das famílias, rogai por nós!</frase>
<frase>Consolo dos infelizes, rogai por nós!</frase>
<frase>Esperança dos doentes, rogai por nós!</frase>
<frase>Padroeiro dos moribundos, rogai por nós!</frase>
<frase>Protetor da Santa Igreja, rogai por nós!</frase>
</grupo>

<grupo valor="5"> 
<frase>Adoro te devote latens Deitas!</frase>
<frase>Creio mais do que se Te visse com os meus olhos!</frase>
<frase>Creio mais do que se Te escutasse com os meus ouvidos!</frase>
<frase>Creio mais do que se Te tocasse com as minhas mãos!</frase>
<frase>Senhor, Tu sabes tudo, Tu sabes que Te amo!</frase>
<frase>Senhor, para mim nada quero. Tudo para a tua glória e por Amor!</frase>
<frase>Sou Teu para Ti nasci, que queres, Jesus, de mim?</frase>
<frase>Dá-me, Senhor, o amor com que queres que te ame!</frase>
<frase>Senhor, o que Tu quiseres... eu o amo!</frase>
<frase>Jesus, Jesus, sede para mim sempre Jesus!</frase>
<frase>Jesus, manso e humilde de coração, fazei o meu coração semelhante ao vosso!</frase>
<frase>Meu Deus e meu tudo!</frase>
<frase>Senhor Jesus: sejais nosso Pastor e conduzi-nos eternamente!</frase>
<frase>Doce Coração de Jesus, sede o meu amor!</frase>
<frase>Cor Iesu Sacratissimum et Misericors, dona nobis pacem! (Coração sacratíssimo e misericordioso de Jesus, dai-nos a paz!).</frase>
<frase>Domine, tu omnia nosti, tu scis quia amo te!  (Senhor, Tu sabes tudo, Tu sabes que eu te amo!)</frase>
<frase>Jesus, eu Te amo.</frase>
<frase>Senhor, abandono-me em Ti, confio em Ti, descanso em Ti.</frase>
<frase>Iesu, Iesu, esto mihi semper Iesus  (Jesus, Jesus, sede sempre para mim Jesus).</frase>
<frase>Quod bonum est oculis eius, faciat!  (O que for bom aos Teus olhos, faça-se!). </frase>
<frase>O Senhor esteja convosco!</frase>
<frase>Semper ut iumentum!  (Sempre como um burrinho!).</frase>
<frase>Ut iumentum factus sum apud te! Et ego semper tecum  (Senhor, quero estar ao teu lado como um burrinho).</frase>
<frase>Servi inutiles sumus: quod debuimus facere fecimus  (Somos servos inúteis; fizemos o que devíamos fazer).</frase>
<frase>Oportet illum crescere, me autem minui  (Convém que Ele cresça e que eu diminua).</frase>
<frase>Senhor, abri meus lábios, a fim de que minha boca anuncie vossos louvores!</frase>
</grupo>

<grupo valor="6">
<frase>Senhor, se quiseres, podes limpar-me!</frase>
<frase>Não desprezarás, Senhor, um coração contrito e humilhado!</frase>
<frase>Digna-Vos, Senhor, neste dia guardar-nos do pecado!</frase>
<frase>Tende piedade de nós, Senhor tende piedade de nós!</frase>
<frase>Que vossa misericórdia, Senhor, venha sobre nós!</frase>
<frase>Meu Deus! Que eu odeie o pecado e me una a Ti.</frase>
<frase>Iesu, Iesu, esto mihi semper Iesus!</frase>
<frase>Ó Deus, compadecei-Vos de mim pecador!</frase>
<frase>Cor Mariae perdolentis, miserere nobis!</frase>
<frase>Montes, sicut cera, fluxerunt a facie Domini  (As montanhas derreteram-se como cera diante do Senhor).</frase>
<frase>Tende piedade de mim, Senhor, segundo a vossa bondade!</frase>
<frase>Conforme a imensidade de vossa misericórdia,Senhor, apagai a minha iniqüidade!</frase>
<frase>Senhor, lavai-me totalmente de minha falta, e purificai-me de meu pecado!</frase>
<frase>Eu reconheço a minha iniqüidade, Senhor, diante de mim está sempre o meu pecado!</frase>
<frase>Só contra vós pequei, o que é mau fiz diante de vós!</frase>
<frase>Eis que nasci na culpa, Senhor, minha mãe concebeu-me no pecado!</frase>
<frase>Infundi-me, Senhor, a boa sabedoria no mais íntimo de mim!</frase>
<frase>Aspergi-me, Senhor, com um ramo de hissope e ficarei puro!</frase>
<frase>Lavai-me, meu bom Jesus, e me tornarei mais branco do que a neve!</frase>
<frase>Fazei-me, Senhor, ouvir uma palavra de gozo e de alegria, para que exultem os ossos que triturastes!</frase>
<frase>Dos meus pecados desviai os olhos, e minhas culpas todas apagai!</frase>
<frase>Ó meu Deus, criai em mim um coração puro, e renovai-me o espírito de firmeza!</frase>
<frase>De vossa face não me rejeiteis, e nem me priveis de vosso santo Espírito!</frase>
<frase>Restituí-me a alegria da salvação, e sustentai-me com uma vontade generosa!</frase>
<frase>Aos maus ensinarei vossos caminhos, e voltarão a vós os pecadores!</frase>
<frase>Deus, ó Deus, meu salvador, livrai-me da pena desse sangue derramado!</frase>
<frase>A vossa misericórdia a minha língua exaltará!</frase>
<frase>Meu sacrifício, ó Senhor, é um espírito contrito, um coração arrependido e humilhado!</frase>
<frase>Mistério escondido, nós vos adoramos!</frase>
<frase>Sacramento que nos alimenta, nós vos adoramos!</frase>
<frase>Sacrifício que nos redime, nós vos adoramos!</frase>
<frase>Mistério admirável, nós vos adoramos!</frase>
<frase>Sacramento deleitável, nós vos adoramos!</frase>
<frase>Sacrifício inefável, nós vos adoramos!</frase>
<frase>Mistério impenetrável, nós vos adoramos!</frase>
<frase>Sacramento que escondes o próprio Deus, nós vos adoramos!</frase>
<frase>Sacrifício que alimenta, nós vos adoramos!</frase>
<frase>Sacramento saborosíssimo, nós vos adoramos!</frase>
<frase>Sacrifício valiosíssimo, nós vos adoramos!</frase>
</grupo>

<grupo valor="7">
<frase>Doce Coração de Maria, sede a minha salvação!</frase>
<frase>Cor Mariae dulcissimum, iter para tutum!  (Coração dulcíssimo de Maria, preparai-nos um caminho seguro!).</frase>
<frase>Domina, ut videam! Domina, ut sit!</frase>
<frase>Monstra te esse Matrem!  (Mostrai que sois Mãe!).</frase>
<frase>Mãe, minha Mãe!</frase>
<frase>Sancta Maria, Refugium nostrum et virtus!  (Santa Maria, nosso refúgio e fortaleza!).</frase>
<frase>Santa Maria, detém o teu dia.</frase>
<frase>Sancta Maria, filios tuos adiuva: filias tuas adiuva! (Santa Maria, ajudai os vossos filhos; ajudai as vossas filhas!).</frase>
<frase>Sancta Maria, Spes nostra, Sedes Sapientiae, ora pro nobis!  (Santa Maria, Esperança nossa, Sede da Sabedoria, rogai por nós!).</frase>
<frase>Sancta Maria, Spes nostra, Ancilla Domini, filias tuas adiuva!  (Santa Maria, Esperança nossa, Escrava do Senhor, ajudai as vossas filhas!).</frase>
<frase>Sancta Maria, Regina Operis Dei, filios tuos adiuva!  (Santa Maria, Rainha do Opus Dei, ajudai os vossos filhos!).</frase>
<frase>Sancta Maria, Stella Orientis, filios tuos adiuva!  (Santa Maria, Estrela do Oriente, ajudai os vossos filhos!).</frase>
<frase>Adeamus cum fiducia ad thronum gloriae, ut misericordiam consequamur!  (Vamos com confiança até o trono da glória, a fim de obtermos misericórdia!).</frase>
<frase>Ave Maria puríssima, sem pecado concebida.</frase>
<frase>Sub tuum praesidium confugimus... Nostras deprecationes ne despicias  (À vossa proteção nos acolhemos, Santa Mãe de Deus; não desprezeis as súplicas que em nossas necessidades Vos dirigimos)</frase>
<frase>Bendita seja a Mãe que te trouxe ao mundo.</frase>
<frase>Cor Mariae perdolentis, miserere nobis!... miserere mei!  (Coração de Maria dolorosa, tende misericórdia de nós, tende misericórdia de mim!).</frase>
<frase>Beata Mater et intacta Virgo, intercede pro nobis!  (Mãe bem-aventurada e Virgem intacta, intercedei por nós!).</frase>
<frase>Mãe, seja a nossa como a tua a alegria de estar com Ele e de tê-lo!</frase>
<frase>Ave Maria puríssima! Concebida sem pecado.</frase>
<frase>Ipsa duce, non fatigares  (Ela te conduz, não cansarás!</frase>
<frase>Ipsa tenente, non corruis  (Ela te sustenta, não afundarás)!</frase>
<frase>Ipsa propitia, pervenis  (Ela te ajuda, chegarás)!</frase>
<frase>Salve Rainha, mãe de misericórdia!</frase>
<frase>Vida, doçura, esperança nossa, salve!</frase>
<frase>Ó clemente, o piedosa, o doce sempre Virgem Maria!</frase>
<frase>Rogai por nós Santa Mãe de Deus, para que sejamos dignos das promessas de Cristo!</frase>
<frase>Se se levantarem os ventos das provações; olha para a estrela, chama por Maria!</frase>
<frase>Se tropeçares com os escolhos da tentação, olha para a estrela, chama por Maria!</frase>
<frase>Se te agigantarem as ondas da soberba, olha para a estrela, chama por Maria!</frase>
<frase>Se te agigantarem as ondas da ambição, olha para a estrela, chama por Maria!</frase>
<frase>Se te agigantarem as ondas da inveja, olha para a estrela, chama por Maria!</frase>
<frase>Se a impureza arrastar violentamente a nave da tua alma, olha para a estrela, chama por Maria!</frase>
<frase>Se perturbado com a memória dos teus pecados, começares a afundar-te no fosso da tristeza ou no abismo do desespero, pensa em Maria!</frase>
<frase>Se confuso ante a fealdade da tua consciência, começares a afundar-te no fosso da tristeza ou no abismo do desespero, pensa em Maria!</frase>
<frase>Se temeroso ante a idéia do juízo, começares a afundar-te no fosso da tristeza ou no abismo do desespero, pensa em Maria!</frase>
<frase>Nos perigos, nas angústias, nas dúvidas, pensa em Maria, invoca Maria!
Não se afaste Maria da tua boca, não se afaste do teu coração!</frase>
<frase>Não te extraviarás se a segues!</frase>
<frase>Não desesperarás se a invocares!</frase>
<frase>Não te perderás se nela pensas!</frase>
<frase>Se Ela te sustiver entre as mãos, não cairás!</frase>
<frase>Se Ela te proteger nada terás a recear!</frase>
<frase>Não te fatigarás, se Ela for o teu guia!</frase>
<frase>Chegarás felizmente ao porto, se Ela te amparar!</frase>
<frase>Celestial princesa, Virgem gloriosa Maria!</frase>
<frase>Olha-me com compaixão, não me deixes minha Mãe!</frase>
<frase>Santa Mãe de Deus, rogai por nós!</frase>
<frase>Santa Virgem das Virgens, rogai por nós!</frase>
<frase>Mãe de Jesus Cristo, rogai por nós!</frase>
<frase>Mãe da Igreja, rogai por nós!</frase>
<frase>Mãe da divina graça, rogai por nós!</frase>
<frase>Mãe puríssima, rogai por nós!</frase>
<frase>Mãe castíssima, rogai por nós!</frase>
<frase>Mãe imaculada, rogai por nós!</frase>
<frase>Mãe intacta, rogai por nós!</frase>
<frase>Mãe amável, rogai por nós!</frase>
<frase>Mãe admirável, rogai por nós!</frase>
<frase>Mãe do bom conselho, rogai por nós!</frase>
<frase>Mãe do Criador, rogai por nós!</frase>
<frase>Mãe do Salvador, rogai por nós!</frase>
<frase>Virgem prudentíssima, rogai por nós!</frase>
<frase>Virgem veneranda, rogai por nós!</frase>
<frase>Virgem digna de louvor, rogai por nós!</frase>
<frase>Virgem poderosa, rogai por nós!</frase>
<frase>Virgem clemente, rogai por nós!</frase>
<frase>Virgem fiel, rogai por nós!</frase>
<frase>Espelho da justiça, rogai por nós!</frase>
<frase>Sede da sabedoria, rogai por nós!</frase>
<frase>Causa da nossa alegria, rogai por nós!</frase>
<frase>Vaso Espiritual, rogai por nós!</frase>
<frase>Vaso honorável, rogai por nós!</frase>
<frase>Vaso insigne de devoção, rogai por nós!</frase>
<frase>Rosa mística, rogai por nós!</frase>
<frase>Torre de Davi, rogai por nós!</frase>
<frase>Torre de marfim, rogai por nós!</frase>
<frase>Casa de ouro, rogai por nós!</frase>
<frase>Arca da aliança, rogai por nós!</frase>
<frase>Porta do Céu, rogai por nós!</frase>
<frase>Estrela da manhã, rogai por nós!</frase>
<frase>Saúde dos enfermos, rogai por nós!</frase>
<frase>Refúgio dos pecadores, rogai por nós!</frase>
<frase>Consoladora dos aflitos, rogai por nós!</frase>
<frase>Auxílio dos cristãos, rogai por nós!</frase>
<frase>Rainha dos Anjos, rogai por nós!</frase>
<frase>Rainha dos Patriarcas, rogai por nós!</frase>
<frase>Rainha dos Profetas, rogai por nós!</frase>
<frase>Rainha dos Apóstolos, rogai por nós!</frase>
<frase>Rainha dos Mártires, rogai por nós!</frase>
<frase>Rainha dos Confessores, rogai por nós!</frase>
<frase>Rainha das Virgens, rogai por nós!</frase>
<frase>Rainha de todos os Santos, rogai por nós!</frase>
<frase>Rainha concebida sem pecado original, rogai por nós!</frase>
<frase>Rainha assunta aos Céus, rogai por nós!</frase>
<frase>Rainha do Santíssimo Rosário, rogai por nós!</frase>
<frase>Rainha da Família, rogai por nós!</frase>
<frase>Rainha da Paz, rogai por nós!</frase>
</grupo>  


<!-- Letras -->

<grupo valor="Simplesmente José">
<frase>Eu tão simples, tão pequeno, um carpinteiro e nada mais.</frase>
<frase>Mas meu Deus olhou pra mim e me escolheu pra ser pai do Filho Seu.</frase>
<frase>Eis-me aqui, faça-se em mim o Teu querer,
Sou Teu José, simples José e nada mais.</frase>
<frase>Eu sou escravo de Tua promessa, feito pra amar até o fim.</frase>
<frase>Eu sou escravo de Tua promessa e sou feliz vivendo assim.</frase>
<frase>Eu tão simples, tão pequeno, um carpinteiro e nada mais.</frase>
<frase>Pois sou escravo de Tua promessa, feito pra amar até o fim.</frase>
<frase>Eu sou escravo de Tua promessa e sou feliz vivendo assim.</frase>
</grupo>

<grupo valor="KP - Pentecostes">
<frase>
Nas tuas brilhantes puras chamas, Espírito Santo, 
</frase>
<frase>
Digna-Te inflamar a minha alma, consumi-la no divino amor 
Oh tu, que eu invoco cada dia, 
</frase>
<frase>
Espírito Santo de Deus, luz brilhante, 
</frase>
<frase>
Tu, que me cumulas dos teus favores, 
Tu, que me inundas das tuas doçuras, 
</frase>
<frase>
Abrasa-me, aniquila-me totalmente. 
Tu que me dás a minha vocação, 
</frase>
<frase>
Ó, conduz-me a essa união íntima, interior, a essa vida 
Toda em Deus, que é o meu anseio. 
</frase>
<frase>
Quando só em Jesus se funda a minha esperança, 
</frase>
<frase>
e que ao viver no meio do mundo 
a nada aspiro, e só o vejo a ele, ele, meu amor,meu divino amigo. 
</frase>
<frase>
Espírito Santo, suprema beleza, 
a Ti adoro e amo. 
Consome nas tuas divinas chamas 
</frase>
<frase>
Este corpo e este coração e esta alma, 
Esta esposa da Trindade que só aspira a tua vontade. 
</frase>
</grupo>

<grupo valor="KP - Só deus basta">
<frase>
Eleva o pensamento,
Ao céu sobe,
Nada te angustie,
Nada te perturbe.
</frase>
<frase>
A Jesus Cristo segue
Com peito grande
E, venha o que vier,
Nada te espante.
</frase>
<frase>
Vês a glória do mundo?
É glória vã;
Nada tem de estável,
Tudo passa.
</frase>
<frase>
Aspira às coisas celestes,
Que sempre duram;
Fiel e rico em promessas,
Deus não muda.
</frase>
<frase>
Nada te angustie,
Nada te espante,
Tudo passa,
</frase>
<frase>
Ama-O como merece,
Bondade imensa;
Mas não há amor fino
Sem a paciência.
</frase>
<frase>
Confiança e fé viva
Mantém a alma,
Que quem crê e espera
Tudo alcança.
</frase>
<frase>
Deus não muda,
A paciência tudo alcança;
</frase>
<frase>
Do inferno acossado
Embora se veja,
Enganará seus furores
Quem a Deus tem.
</frase>
<frase>
Advenham-lhe desamparos,
Cruzes e desgraças;
Sendo Deus o seu tesouro,
Nada lhe falta.
</frase>
<frase>
Ide, pois, bens do mundo,
pois tudo é nada,
Ainda que tudo perca,
Nada lhe falta.
</frase>
<frase>
Quem a Deus tem
Nada lhe falta: 
Só Deus basta.”
</frase>
</grupo>

</iacula>
